Query: are counselling sessions free?

Index: 0
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8648333511793062

Index: 1
Question: What are the session times and format for the counselling group?
Answer: Thursdays | 2:00pm - 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8583741767079469

Index: 2
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8572655370716871

Index: 3
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8520689803559933

Index: 4
Question: How can Black SFU students access no-cost one-to-one counselling?
Answer: - Book a Rapid Access Appointment directly with Tricia-Kay Williams
- Appointments can be made for in person, virtually, or by phone
- Book online with any counsellor and request to be referred to Tricia-Kay during intake appointment
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8446293331962511

Index: 5
Question: How can I access free, confidential counselling support as an SFU student?
Answer: - Through the My SSP app
- Contact the front desk during operating hours at 778-782-4615
- Call the Crisis Centre in BC or Canada 24/7/365
- Call the crisis line at 1-800-784-2433 (1-800-SUICIDE)
- Contact the Crisis Centre at Burnaby campus: 778.782.4615, Vancouver campus: 778.782.5200, Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/talk-now.html
Similarity: 0.8421294793032152

Index: 6
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8418099257690358

Index: 7
Question: What is Single Session Counselling Follow-up and when is it scheduled?
Answer: Single Session Counselling Follow-up is a 30 or 50 minute appointment scheduled to follow-up with concerns presented during a rapid access/intake appointment.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8394451241909361

Index: 8
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8390056472783909

Index: 9
Question: Are there community resources available for counselling and mental health support?
Answer: - Many counselling programs and groups are available in the community
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8371407594609075

