Query: Can I access group therapy programs specifically tailored for Black individuals at Health & Counselling Services (HCS)?

Index: 0
Question: How can students access group-based programs at Health & Counselling?
Answer: Students can access group-based programs at Health & Counselling by browsing groups and asking questions during a consultation appointment or at a doctor's visit.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8942570842224098

Index: 1
Question: How can Black SFU students access no-cost one-to-one counselling?
Answer: - Book a Rapid Access Appointment directly with Tricia-Kay Williams
- Appointments can be made for in person, virtually, or by phone
- Book online with any counsellor and request to be referred to Tricia-Kay during intake appointment
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8717565429317887

Index: 2
Question: Who is the Black Counsellor available at SFU Health and Counselling Services?
Answer: Tricia Kay Williams
File: 0_3_2_5
URL: https://www.sfu.ca/students/indigenous/wellness.html
Similarity: 0.8687243975427146

Index: 3
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.868032816582417

Index: 4
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8647991926284262

Index: 5
Question: What kind of mental health resources are available for the Black community at SFU?
Answer: Mental health resources, affiliated groups, and useful documents for the Black community.
File: 0_3_7_4
URL: https://www.sfu.ca/black-caucus/black-community-resources.html
Similarity: 0.8634181668463815

Index: 6
Question: What workshops and outreach opportunities are available through Health and Counselling Services?
Answer: - View available on-demand workshops and outreach opportunities
- Request one for your faculty, department, unit or team
File: 0_1_1_11_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/faculty-staff-resources.html
Similarity: 0.8632888067681475

Index: 7
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8626107002473573

Index: 8
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8593933328795426

Index: 9
Question: How can I participate in horticulture therapy as a racialized student?
Answer: Learn more
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8583137969323842

