Query: do they also have walk ins?

Index: 0
Question: Is same-day access available for medical appointments?
Answer: Same-day access is limited.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8452086940996754

Index: 1
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8182458312239207

Index: 2
Question: How can students book appointments for medical services?
Answer: Students can book appointments for medical services by calling the Health & Counselling clinics on the Burnaby or Vancouver campuses, or by booking online. Appointments can be made for in-person or by phone/virtual consultations.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8172524046005903

Index: 3
Question: How can students book appointments with doctors and nurses on campus?
Answer: By appointment, through the student health clinics on Burnaby and Vancouver campus.
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.8146405475222254

Index: 4
Question: Are there drop-in options for support groups?
Answer: Yes, there are drop-in options for support groups.
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8137378546302318

Index: 5
Question: What are the operating hours for the office?
Answer: Monday – Friday: 9:00 am - 4:30 pm
Weekends & holidays: Closed
File: 0_1_1_16
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport.html#staff
Similarity: 0.8119117505099088

Index: 6
Question: Are both in-person and online appointments available at the Student Learning Commons?
Answer: Yes.
File: 0_1_1_10
URL: https://www.lib.sfu.ca/about/branches-depts/slc?_gl=1*1151pev*_ga*MTA0NzkyNjA5OS4xNzA3NzY3NjMz*_ga_R4BCVYL1QF*MTcxNjMxMTIwOC4zMS4xLjE3MTYzMjA0MTAuNjAuMC4w
Similarity: 0.8113004681831463

Index: 7
Question: Are there online booking options for appointments at SFU Health & Counselling services?
Answer: Yes, there are online booking options available for appointments at SFU Health & Counselling services.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.8101348660109645

Index: 8
Question: Can appointments with case managers be held outside of the regular hours by request?
Answer: Yes, appointments may be held outside of regular hours by request.
File: 0_1_1_13
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/contact-us.html
Similarity: 0.8093091774577241

Index: 9
Question: How can students access medical and counseling appointments on campus?
Answer: Phone: 778.782.4615
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8088393178822219

