Query: does the trauma group necessarily involve people with sexualised violence?

Index: 0
Question: What is the purpose of the trauma-informed group for students impacted by sexualized violence?
Answer: The purpose of the trauma-informed group is to provide a gender-inclusive safe space for students impacted by sexualized violence to discuss impacts, practice coping strategies, learn about trauma and recovery, coping skills, and emotional regulation, and receive support on their healing journey from a registered clinical counsellor.
File: 0_3_8_10
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/nurturing-resilience.html
Similarity: 0.8751104051519362

Index: 1
Question: How can trauma affect individuals?
Answer: - Trauma can affect individuals by causing emotional distress and mental health issues
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8548402309480214

Index: 2
Question: What services does the trauma-informed and survivor-centered service for sexual violence survivors offer?
Answer: - Offers confidential support, information, and referrals
- Provides educational programming and initiatives
File: 0_1_1_11_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/response-guide.html
Similarity: 0.8534745168847039

Index: 3
Question: How can I join the support group for students impacted by sexualized violence?
Answer: Learn more
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8420819424380248

Index: 4
Question: Is the counselling group for students experiencing anxiety and stress open to all genders and sexual orientations?
Answer: Yes.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8341193359021534

Index: 5
Question: What approach does the psychologist use in treating traumas?
Answer: Human Givens and CBT approach
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8309990783065215

Index: 6
Question: What type of support does the SVSPO offer for individuals impacted by sexual violence?
Answer: The SVSPO offers free and confidential support for SFU and FIC students and employees who have been impacted by sexual violence, such as sexual assault or harassment, regardless of when or where it took place. They support individuals in ways that feel right for them, and people of all gender identities and sexual orientations are welcome.
File: 0_1_1_9
URL: https://www.sfu.ca/sexual-violence.html
Similarity: 0.8219066544716292

Index: 7
Question: How can I access sexual violence emergency support services?
Answer: You can book a same-day appointment at our clinics. Call the front desk or connect with Sexual Violence Support & Prevention Office (SVSPO).
File: 0_2_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/sexual-health.html
Similarity: 0.8214293149927199

Index: 8
Question: What is the purpose of the 8-week gender inclusive support group offered by the Sexual Violence Support & Prevention Office?
Answer: The purpose of the 8-week gender inclusive support group is to focus on self-care, regulation, and support through artistic/body expression and psychoeducation for individuals who have had exposure or experience with sexual violence, intimate partner violence, or other forms of trauma.
File: 0_3_2_4
URL: https://www.sfu.ca/sexual-violence/get-help/help-for-students/sfu-counselling-.html
Similarity: 0.8198916861009985

Index: 9
Question: What is the purpose of the trauma seminar?
Answer: - The purpose of the trauma seminar is to help people learn about different types of trauma and how they can affect individuals
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8179888609029126

