Query: give me the location to the clinic

Index: 0
Question: Where can I find local immunization and travel clinics?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8538246068189843

Index: 1
Question: How can I find a flu shot clinic?
Answer: - Check with your individual extended health plan 
- Visit studentcare.ca 
- Find local immunization and travel clinic 
- Call the respective campus phone numbers provided
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8527399355860914

Index: 2
Question: Where are the medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses?
Answer: The medical clinics are located on the Burnaby and Vancouver campuses.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8490399478735757

Index: 3
Question: How can I find a hospital near me?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Use the find a location search feature on the website.
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8414696113495641

Index: 4
Question: What are the hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics?
Answer: The hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics are not specified in the provided context.
File: 0_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/emergency.html
Similarity: 0.8361757408087308

Index: 5
Question: How can I find a clinic near me that offers free contraception?
Answer: You can find a clinic near you that offers free contraception by visiting Options Clinics or by contacting Options for Sexual Health at 1-800-739-7367.
File: 0_2_2_2
URL: https://www.optionsforsexualhealth.org/
Similarity: 0.8321256865473144

Index: 6
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8275820740701394

Index: 7
Question: What is the contact information for the clinic at the Burnaby campus?
Answer: 778-782-4615
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.8256851282829731

Index: 8
Question: Are there clinics or providers in B.C
Answer: Yes, there are clinics or providers in B.C. that offer trans-specific care for hormone therapy.
File: 0_2_3_1
URL: https://www.transcarebc.ca/hormone-therapy/how-to-start
Similarity: 0.8156585513075345

Index: 9
Question: Where is the Women's Centre located on campus?
Answer: - Common Room: SUB Level 2, Room 2220 (Monday- Friday 9:00am – 4:30pm)
- Lounge: SUB 2110 (Monday – Friday 9:00am-10:00pm)
File: 0_3_7_1
URL: https://sfss.ca/wctr/
Similarity: 0.8104682308444351

