Query: give me the address to burnaby clinic

Index: 0
Question: What is the contact information for the clinic at the Burnaby campus?
Answer: 778-782-4615
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.8980730325472321

Index: 1
Question: Where are the medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses?
Answer: The medical clinics are located on the Burnaby and Vancouver campuses.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8703378299611865

Index: 2
Question: How can I contact the psychologist at the Burnaby campus?
Answer: 778.782.4615
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8627599435179529

Index: 3
Question: What is the address of the SOCA BSSC at SFU Burnaby Campus?
Answer: Room 1430 in the Student Union Building, SFU, Burnaby Campus
File: 0_3_2_6_2
URL: https://sfss.ca/black-student-support-centre/
Similarity: 0.8562945955478495

Index: 4
Question: What is the phone number for mental health support at the Burnaby campus?
Answer: 778.782.4615
File: 0_5_1_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/whats-happening/hifive-sfu/meethifive.html
Similarity: 0.8545406590936142

Index: 5
Question: What are the contact numbers for the health clinics at Burnaby, Vancouver, and Surrey campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.8536510547011407

Index: 6
Question: What are the hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics?
Answer: The hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics are not specified in the provided context.
File: 0_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/emergency.html
Similarity: 0.8528403810117664

Index: 7
Question: What is the address for Simon Fraser University in Burnaby, B.C., Canada?
Answer: 8888 University Drive
Burnaby, B.C
File: 0_5_2
URL: https://www.sfu.ca/students/indigenous.html
Similarity: 0.8528237380908918

Index: 8
Question: What is the address of Simon Fraser University in Burnaby, B.C., Canada?
Answer: 8888 University Drive
Burnaby, B.C
File: 0_1_1_11_3_2
URL: https://www.sfu.ca/srs/contact.html
Similarity: 0.8496254938829347

Index: 9
Question: What is the address of Simon Fraser University in Burnaby, B.C., Canada?
Answer: 8888 University Drive
Burnaby, B.C
File: 0_3_7_4
URL: https://www.sfu.ca/black-caucus/black-community-resources.html
Similarity: 0.849607349470095

