Query: hi. I want to know if they have group therapy.

Index: 0
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8531527598855122

Index: 1
Question: How can students register for the group counseling sessions?
Answer: To register, students can contact their CAL disability advisor and express interest in participating in the group. The advisor will forward an email referral with instructions on booking an intake appointment with the group facilitator.
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.8417581386480576

Index: 2
Question: Is the counselling group for students experiencing anxiety and stress open to all genders and sexual orientations?
Answer: Yes.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8408703936876825

Index: 3
Question: Are there drop-in options for support groups?
Answer: Yes, there are drop-in options for support groups.
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8398969093168442

Index: 4
Question: Can I join a support group for individuals with ADHD?
Answer: Yes, you can join a support group for individuals with ADHD.
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8379363849996433

Index: 5
Question: Who can students contact if they have questions about individual or group counseling?
Answer: Sean - sean_heaslip@sfu.ca
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.8363642825977263

Index: 6
Question: How can students access group-based programs at Health & Counselling?
Answer: Students can access group-based programs at Health & Counselling by browsing groups and asking questions during a consultation appointment or at a doctor's visit.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8357977733325348

Index: 7
Question: What is the schedule for the group sessions?
Answer: Tuesdays | 2:30pm to 4pm
Group content will repeat after four sessions until Dec 5. Join any session.
File: 0_3_8_11
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/mood.html
Similarity: 0.8353658492346764

Index: 8
Question: What are the session times and format for the counselling group?
Answer: Thursdays | 2:00pm - 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8348812496943288

Index: 9
Question: Can I self-refer to join a support group?
Answer: Yes, you can self-refer to join a support group.
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8347750695400756

