Query: How can I book an appointment with Health & Counselling Services (HCS) at SFU?

Index: 0
Question: How can I book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU?
Answer: You can call ahead to book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU.
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.9815747476478555

Index: 1
Question: How can I book an appointment with a case manager at SFU?
Answer: You can book an appointment by calling 778 782 5699 or emailing ssrr@sfu.ca.
File: 0_1_1_13
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/contact-us.html
Similarity: 0.9485941205897369

Index: 2
Question: How can SFU students schedule health appointments?
Answer: Appointments can be scheduled in-person, virtually, or online.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.9455853769382968

Index: 3
Question: How can SFU students access the health and counselling services on campus?
Answer: SFU students can access health and counselling services on campus by visiting the student health clinics on Burnaby and Vancouver campus, booking appointments with doctors and nurses, and exploring resources and support options available. Services are provided in-person, virtually, or by phone at no cost to SFU students.
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.9395358588250833

Index: 4
Question: Are there online booking options for appointments at SFU Health & Counselling services?
Answer: Yes, there are online booking options available for appointments at SFU Health & Counselling services.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.937959486501878

Index: 5
Question: What are the contact details for Health & Counselling Services at SFU?
Answer: Phone: 778-782-4615
Website: Click to view website >
File: 0_1_1_11_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/response-guide.html
Similarity: 0.929286923179464

Index: 6
Question: How can I contact Health & Counselling at SFU on the Burnaby, Vancouver, and Surrey campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_9_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/suicide-prevention.html#course
Similarity: 0.9279124286668543

Index: 7
Question: How can SFU students access counselling services online?
Answer: - Book a Rapid Access Appointment directly with Tricia-Kay Williams
- Appointments can be made for in person, virtually, or by phone
- Book online with any counsellor who can then refer you to Tricia-Kay during your intake appointment
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.9255443029975147

Index: 8
Question: How can I get more information about the counselling services offered at SFU?
Answer: You can contact your CAL disability advisor.
File: 0_3_8_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-autism.html
Similarity: 0.9237194260013036

Index: 9
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.9204417607191597

