Query: how can i see a doctor. i might have breast cancer. does insurance cover visits?

Index: 0
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8388392595129429

Index: 1
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8349668780727802

Index: 2
Question: How can I find a hospital near me?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Use the find a location search feature on the website.
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8262014758416337

Index: 3
Question: How can I register to get a family doctor or nurse practitioner in my community?
Answer: Register to get a family doctor or nurse practitioner in your community by contacting ADIRS toll-free at 1 800 663-1441, or in the lower mainland at 604 660-9382.
File: 0_1_1_11_4_8
URL: https://www.healthlinkbc.ca/mental-health-substance-use/resources/alcohol-drug-information-referral-service
Similarity: 0.8214219725779042

Index: 4
Question: What is the process for booking medical appointments with doctors and nurses?
Answer: - Appointment requests are submitted on the appointment request form
- Medical office assistant contacts you by email within 2-3 business days to confirm the appointment
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8182902431629505

Index: 5
Question: How can I get trusted health advice over the phone?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Call your family physician or nurse practitioner
- Speak with your pharmacist
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8173092595449684

Index: 6
Question: Do visitors to Canada also need to have medical insurance?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8135540370811162

Index: 7
Question: How can someone register to get a family doctor or nurse practitioner in their community?
Answer: To register to get a family doctor or nurse practitioner in their community, individuals can contact their local health authority or visit the Government of BC website for more information.
File: 0_4_3
URL: https://www.healthlinkbc.ca/health-services/urgent-and-primary-care-centres
Similarity: 0.8129077023636232

Index: 8
Question: How can I access sexual and reproductive health services in British Columbia?
Answer: - Contact Options for Sexual Health at 1-800-739-7367
- Visit their clinic at 3550 East Hastings St. in Vancouver, BC
- Email info@optbc.org
File: 0_2_2_2
URL: https://www.optionsforsexualhealth.org/
Similarity: 0.8127080802343472

Index: 9
Question: How can we register to get a family doctor or nurse practitioner in our community?
Answer: Register to get a family doctor or nurse practitioner in your community by calling 8-1-1.
File: 0_2_5
URL: https://www.healthlinkbc.ca/more/contact-us/8-1-1
Similarity: 0.8120077180931333

