Query: how does the insurance work?

Index: 0
Question: Are there different requirements for medical insurance for undergraduate and graduate students?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8320150235188118

Index: 1
Question: Is there an additional administrative cost for those paying via private insurer?
Answer: Yes, there will be an additional administrative cost for those paying via private insurer.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8210756769858241

Index: 2
Question: Why is medical insurance necessary for international students in Canada?
Answer: - The Canadian health system provides high standard of health care
- Care is very expensive if not insured
- Without insurance, could pay thousands of dollars per day for a hospital stay or be refused certain services
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.816347218840012

Index: 3
Question: What happens if an international student does not have medical insurance in Canada?
Answer: - They could pay thousands of dollars per day for a hospital stay
- They could be refused certain services
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8147300179934533

Index: 4
Question: Do visitors to Canada also need to have medical insurance?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8122514283293802

Index: 5
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.804457745097243

Index: 6
Question: How often does the policy need to be reviewed?
Answer: The policy needs to be reviewed at least once every five years.
File: 0_1_1_19
URL: https://www.sfu.ca/policies/gazette/student/s10-05.html
Similarity: 0.8034016534737317

Index: 7
Question: Is medical insurance required for exchange or study abroad students in Canada?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8032882806631289

Index: 8
Question: How does the 8-1-1 provincial health information and advice phone line work?
Answer: By calling 8-1-1, you can speak to a health service navigator who can help you find health information and services. They can also connect you with a registered nurse, registered dietitian, qualified exercise professional, or pharmacist. Translation services are available in over 130 languages.
File: 0_2_5
URL: https://www.healthlinkbc.ca/more/contact-us/8-1-1
Similarity: 0.8002286338960508

