Query: how can i get a private therapy session?

Index: 0
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8724474243777619

Index: 1
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8704120619542068

Index: 2
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8624160936386743

Index: 3
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8610130533971273

Index: 4
Question: How can one book a confidential 1-on-1 appointment with a career professional?
Answer: Book and manage your appointments on myExperience.
File: 0_3_9_8
URL: https://www.sfu.ca/students/career.html
Similarity: 0.8561799323255758

Index: 5
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8526476585279018

Index: 6
Question: How can I find a registered mental health provider?
Answer: - You can find detailed information about your mental health claims through your PBC Member Profile, which you can access online
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8489965517316248

Index: 7
Question: How can students register for the group counseling sessions?
Answer: To register, students can contact their CAL disability advisor and express interest in participating in the group. The advisor will forward an email referral with instructions on booking an intake appointment with the group facilitator.
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.8470539791870343

Index: 8
Question: How can depression be treated with psychotherapy?
Answer: - Psychotherapy can be used to treat depression by helping individuals understand and challenge unhelpful thoughts
File: 0_3_9_17
URL: https://www.cci.health.wa.gov.au/Resources/Looking-After-Yourself/Depression
Similarity: 0.846188727497983

Index: 9
Question: How can I contact Tricia-Kay Williams for counseling sessions?
Answer: Email tricia_williams@sfu.ca to register for counseling sessions.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.8457295261662692

