Query: how should i go there?

Index: 0
Question: How can I find answers to my questions?
Answer: Advisors can help you find answers.
File: 0_3_9_3
URL: https://www.sfu.ca/students/academicadvising/contact/departmental-advisors.html
Similarity: 0.824930539819619

Index: 1
Question: How can I find a hospital near me?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Use the find a location search feature on the website.
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.819636715405724

Index: 2
Question: How can I have a more productive Clubs Days experience and plan my visit ahead?
Answer: See HERE for the list of participating clubs, student unions, and other student groups.
File: 0_3_9_9
URL: https://sfss.ca/
Similarity: 0.808828517814857

Index: 3
Question: When should I call 9-1-1 or go to the nearest hospital Emergency Department?
Answer: - If you or someone requires immediate medical attention for illness, injury, or overdose
- For crisis or suicide
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8038350549767431

Index: 4
Question: What should I do in case of a crisis or suicide situation?
Answer: - Call 1 (800) 784-2433 for crisis or suicide situations
- Call 9-1-1 or go to the nearest hospital Emergency Department for immediate medical attention
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8034129044988035

Index: 5
Question: How can I access Here2Talk?
Answer: - Use one of the recommended browsers
- Download the Here2Talk App
File: 0_3_2_2
URL: https://here2talk.ca/main
Similarity: 0.803017560927785

Index: 6
Question: What should I do to prepare for my advising appointment with Student Services Academic Advisors?
Answer: Prepare for your advising appointment.
File: 0_3_9_1
URL: https://www.sfu.ca/students/academicadvising/contact.html
Similarity: 0.8028750145201982

Index: 7
Question: How can I contact the group if I am interested in joining?
Answer: Please email cprac_240@sfu.ca.
File: 0_3_7_5
URL: http://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/2SLGBTQIA.html
Similarity: 0.8016667159357062

Index: 8
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8010514445367235

Index: 9
Question: What is required to access the page mentioned in the text?
Answer: SFU Computing ID
File: 0_9_6_2
URL: https://canvas.sfu.ca/enroll/WA6L8N?_gl=1*9n0vcv*_ga*MTA0NzkyNjA5OS4xNzA3NzY3NjMz*_ga_R4BCVYL1QF*MTcxNjMyNzQ0My4zMi4xLjE3MTYzMjk0ODkuMTguMC4w
Similarity: 0.8003987474019508

