Query: how should I book appointments for the clinic

Index: 0
Question: How can students book appointments for medical services?
Answer: Students can book appointments for medical services by calling the Health & Counselling clinics on the Burnaby or Vancouver campuses, or by booking online. Appointments can be made for in-person or by phone/virtual consultations.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8987373338594834

Index: 1
Question: What is the process for booking medical appointments with doctors and nurses?
Answer: - Appointment requests are submitted on the appointment request form
- Medical office assistant contacts you by email within 2-3 business days to confirm the appointment
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8945962328609613

Index: 2
Question: How can I book an appointment online with some care providers?
Answer: You can book an appointment online with some care providers through the online booking system being set up by Health & Counselling.
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8933068943616201

Index: 3
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8834918437728432

Index: 4
Question: How can students book appointments with doctors and nurses on campus?
Answer: By appointment, through the student health clinics on Burnaby and Vancouver campus.
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.8779109745114734

Index: 5
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8763150873870184

Index: 6
Question: How far in advance can appointments be booked at Health & Counselling?
Answer: Appointments can be booked up to 48 hours in advance.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8749192952163709

Index: 7
Question: How can I book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU?
Answer: You can call ahead to book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU.
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.862451403832002

Index: 8
Question: What accessibility options are available for booking appointments?
Answer: - Online booking options
- Accessible booking options for those with accessibility needs or concerns
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.8607193287732309

Index: 9
Question: What are the options available for medical appointment bookings during this transition period?
Answer: - Response times and options for medical appointment bookings may be delayed
- Visit medimap.ca for alternative options
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.8604157319302209

