Query: how can i schedule an appointment?

Index: 0
Question: How can I book an appointment online with some care providers?
Answer: You can book an appointment online with some care providers through the online booking system being set up by Health & Counselling.
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8951061427192729

Index: 1
Question: How can students book appointments for medical services?
Answer: Students can book appointments for medical services by calling the Health & Counselling clinics on the Burnaby or Vancouver campuses, or by booking online. Appointments can be made for in-person or by phone/virtual consultations.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8924417503411313

Index: 2
Question: How can I schedule an appointment with a counsellor in the community through My SSP?
Answer: You can download the My SSP app to access 24/7 crisis support or call/chat to schedule an appointment with a counsellor in the community.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8903061943098904

Index: 3
Question: How can I schedule a flu vaccine appointment for my child?
Answer: - Book an appointment at a health authority clinic or pharmacy
- Online using the Get Vaccinated booking link
- Call 1-833-838-2323
- Book an appointment with your primary health care provider
File: 0_2_1_2
URL: https://www2.gov.bc.ca/gov/content/health/managing-your-health/immunizations/flu
Similarity: 0.8878246466871025

Index: 4
Question: How can SFU students schedule health appointments?
Answer: Appointments can be scheduled in-person, virtually, or online.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.8840627038210485

Index: 5
Question: What is the process for booking medical appointments with doctors and nurses?
Answer: - Appointment requests are submitted on the appointment request form
- Medical office assistant contacts you by email within 2-3 business days to confirm the appointment
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8833905959026297

Index: 6
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8792816547504299

Index: 7
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8776022400173029

Index: 8
Question: How can a returning client schedule a rapid access/intake appointment?
Answer: A returning client can schedule a rapid access/intake appointment by calling the front desk or booking online.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8767578716850346

Index: 9
Question: How can students schedule an appointment with the Transition Case Manager?
Answer: Students can schedule an appointment with the Transition Case Manager by booking online.
File: 0_9_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/SupportForInternationalStudents.html#tcm
Similarity: 0.874008836838226

