Query: How can I book an appointment with HCS (Health & Counselling Services)?

Index: 0
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.9530847622684219

Index: 1
Question: How can I book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU?
Answer: You can call ahead to book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU.
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.9365765990704089

Index: 2
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.9355401771874453

Index: 3
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.9151131076971234

Index: 4
Question: How can I refer a student to Health & Counselling Services?
Answer: - Tell the student about Health & Counselling Services and My SSP
- Provide and/or refer them to other services listed at sfu.ca/mental-health
- Follow up with the student
- Call Health & Counselling Services and ask to speak to a Mental Health Nurse or Counsellor for information and referral support
- Let the student know about 24-hour crisis lines
- Refer the student to sfu.ca/sexual-violence for sexual assault support and information on their options for support and referrals
- Call 911 if the student is at imminent risk of attempting suicide
- If at SFU, also call Campus Public Safety at 778-782-4500 to help direct emergency services
File: 0_1_1_11_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/response-guide.html
Similarity: 0.9122419232428297

Index: 5
Question: How can students book appointments for medical services?
Answer: Students can book appointments for medical services by calling the Health & Counselling clinics on the Burnaby or Vancouver campuses, or by booking online. Appointments can be made for in-person or by phone/virtual consultations.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.9114278156171046

Index: 6
Question: How far in advance can appointments be booked at Health & Counselling?
Answer: Appointments can be booked up to 48 hours in advance.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.9048359947662358

Index: 7
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.900202733589354

