Query: how does insurance work for international students

Index: 0
Question: Why is medical insurance necessary for international students in Canada?
Answer: - The Canadian health system provides high standard of health care
- Care is very expensive if not insured
- Without insurance, could pay thousands of dollars per day for a hospital stay or be refused certain services
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.888753628047107

Index: 1
Question: What happens if an international student does not have medical insurance in Canada?
Answer: - They could pay thousands of dollars per day for a hospital stay
- They could be refused certain services
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8767789845057513

Index: 2
Question: Is medical insurance required for exchange or study abroad students in Canada?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8598089113858052

Index: 3
Question: Are there different requirements for medical insurance for undergraduate and graduate students?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8452348670670836

Index: 4
Question: How can I learn more about the Canadian healthcare system as an international student?
Answer: International Student Advising provides guidance on the Canadian healthcare system.
File: 0_3_9_6
URL: https://www.sfu.ca/students/isap/contact.html
Similarity: 0.8412770801239726

Index: 5
Question: Where can I find frequently asked questions related to immigration, travel, and medical insurance for international students?
Answer: Frequently Asked Questions, Global Student Centre
File: 0_3_7_7
URL: https://www.sfu.ca/students/isap.html
Similarity: 0.8382002609178341

Index: 6
Question: How can Health & Counselling support international students studying in a new country?
Answer: - One-on-one support
- Groups to connect and meet with others
- Transition Case Manager for one-to-one support
- Assistance with managing school stress, finding housing, understanding documents, and understanding Canadian services
- Connecting with the Transition Case Manager for support and resources
- Support for international pathways students (undergraduate and graduate)
- Virtual or in-person appointments with the Transition Case Manager
File: 0_9_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/SupportForInternationalStudents.html#tcm
Similarity: 0.8342125186065013

Index: 7
Question: How can International Student Advising and Programs help students?
Answer: International Student Advising and Programs can help students with immigration advising, workshops, orientation, transition services, intercultural events, peer support, and study abroad programs.
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8237280694798514

Index: 8
Question: How can international graduate students receive support with transitioning to a new country?
Answer: International graduate students can receive support with transitioning to a new country by contacting the Transition Case Manager for International Graduate Students for one-to-one support.
File: 0_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/graduate-students.html
Similarity: 0.8233567421470827

Index: 9
Question: What types of support options are available for international students at Health & Counselling?
Answer: - Individual support
- Group support
- Transition Case Manager support
File: 0_9_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/SupportForInternationalStudents.html#tcm
Similarity: 0.819389089717721

