Query: how should I contact them directly

Index: 0
Question: Is there a specific contact method preferred for follow-up communication?
Answer: No.
File: 0_1_1_18
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/sc-form.html
Similarity: 0.8709255981452

Index: 1
Question: How can I contact the group if I am interested in joining?
Answer: Please email cprac_240@sfu.ca.
File: 0_3_7_5
URL: http://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/2SLGBTQIA.html
Similarity: 0.8675314516464293

Index: 2
Question: What are the preferred methods of contact for the case managers and director at the office?
Answer: - Sophia Goksoyr: Email
- Rupinder Sandhu: Email
- Michelle Verbrugghe: Email
- Emily Hampton: Email
File: 0_1_1_13
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/contact-us.html
Similarity: 0.8618813585950389

Index: 3
Question: Who should I contact for non-website-related questions or feedback?
Answer: - Contact your primary care provider
- Contact HealthLinkBC at 8-1-1
- Contact your family physician or nurse practitioner
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.854052475610616

Index: 4
Question: Who can I contact for more information about the group?
Answer: If interested, please email cprac_240@sfu.ca. 
Burnaby campus: 778.782.4615 
Vancouver campus: 778.782.5200 
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3_7_5
URL: http://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/2SLGBTQIA.html
Similarity: 0.8504307109518839

Index: 5
Question: How can I contact CAL for general inquiries and steps to access support?
Answer: Phone: 778 782 3112
Email: cal_admin@sfu.ca
File: 0_1_4_6
URL: https://www.sfu.ca/students/accessible-learning/contact-us.html
Similarity: 0.8488709184621946

Index: 6
Question: How can I contact the managers at SFU for support?
Answer: Email: pei_reception@sfu.ca
Phone: 778 782 3237
File: 0_1_1_11_3_1
URL: https://www.sfu.ca/human-resources.html
Similarity: 0.8443433711055247

Index: 7
Question: How can I contact Academic Advisors within Student Services?
Answer: - LiveHelp instant messaging
- Drop-in advising
- Booked appointments
- Phone: 778.782.6930
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8431379377885226

Index: 8
Question: How can I contact the SVSPO for support?
Answer: You can contact the SVSPO at 778.782.7233 or email sv-support@sfu.ca.
File: 0_1_1_9
URL: https://www.sfu.ca/sexual-violence.html
Similarity: 0.8411907717417807

Index: 9
Question: How can students contact the co-op program office for support?
Answer: - Contact the co-op program office directly
- Meet with a co-op advisor for one-on-one support
File: 0_3_9_10
URL: https://www.sfu.ca/coop.html
Similarity: 0.8411309571839497

