Query: How can SFU students book an appointment for counseling with SFU counselors, not through My SSP?

Index: 0
Question: How can I book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU?
Answer: You can call ahead to book an appointment with a service provider at Health and Counselling Services at SFU.
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.9291616141685238

Index: 1
Question: How can SFU students access counselling services online?
Answer: - Book a Rapid Access Appointment directly with Tricia-Kay Williams
- Appointments can be made for in person, virtually, or by phone
- Book online with any counsellor who can then refer you to Tricia-Kay during your intake appointment
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.9187845917121819

Index: 2
Question: How can SFU students access the health and counselling services on campus?
Answer: SFU students can access health and counselling services on campus by visiting the student health clinics on Burnaby and Vancouver campus, booking appointments with doctors and nurses, and exploring resources and support options available. Services are provided in-person, virtually, or by phone at no cost to SFU students.
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.9168757950675239

Index: 3
Question: How can students access counseling services at SFU across different campuses?
Answer: - Contact your CAL disability advisor
- Register for the 'Experiencing ADHD' group
- Email Sean for questions about individual or group counselling (sean_heaslip@sfu.ca)
- Call Burnaby campus: 778.782.4615, Vancouver campus: 778.782.5200, Surrey campus: 778.782.5200
- View the PDF version of the counseling services
- Check out Upcoming Session for any updated times or changes to the sessions.
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.9167519976436986

Index: 4
Question: How can I book an appointment with a case manager at SFU?
Answer: You can book an appointment by calling 778 782 5699 or emailing ssrr@sfu.ca.
File: 0_1_1_13
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/contact-us.html
Similarity: 0.9088966450047684

Index: 5
Question: How can SFU students schedule health appointments?
Answer: Appointments can be scheduled in-person, virtually, or online.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.9086908414748815

Index: 6
Question: Are there online booking options for appointments at SFU Health & Counselling services?
Answer: Yes, there are online booking options available for appointments at SFU Health & Counselling services.
File: 0_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us.html
Similarity: 0.906287602846628

Index: 7
Question: How can students access support from My SSP on different SFU campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615

Vancouver campus: 778.782.5200

Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3_5
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/my-ssp.html
Similarity: 0.901859311432716

Index: 8
Question: How can Black SFU students access no-cost one-to-one counselling?
Answer: - Book a Rapid Access Appointment directly with Tricia-Kay Williams
- Appointments can be made for in person, virtually, or by phone
- Book online with any counsellor and request to be referred to Tricia-Kay during intake appointment
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.9016427123920155

Index: 9
Question: How can I get more information about the counselling services offered at SFU?
Answer: You can contact your CAL disability advisor.
File: 0_3_8_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-autism.html
Similarity: 0.900601964884601

