Query: I do have MSP. does that cover my clinic visits?

Index: 0
Question: How can students apply for BC Medical Services Plan (BC MSP)?
Answer: Students can apply for BC Medical Services Plan (BC MSP) by visiting SFU's Medical Insurance page.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8255287039460059

Index: 1
Question: What does my Mental Wellness and Counselling benefit cover?
Answer: - Your benefit covers counselling services from a qualified mental health provider
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8194267085796753

Index: 2
Question: What is covered by the Graduate Student Society plan in terms of mental health practitioner costs?
Answer: The Graduate Student Society plan covers up to 80% of the cost of a mental health practitioner. The practitioner must be a licensed psychologist, a registered clinical counsellor, or have a Master’s degree in Social Work. The maximum is $600 per policy year (combined for all practitioners).
File: 0_1_4_9
URL: https://www.sfu.ca/students/accessible-learning/utilizing-accommodations/planning/assessment-funding.html
Similarity: 0.8164586883176687

Index: 3
Question: Is same-day access available for medical appointments?
Answer: Same-day access is limited.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8164430649902248

Index: 4
Question: Do visitors to Canada also need to have medical insurance?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8139590773481963

Index: 5
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8097387223848941

Index: 6
Question: Where can I check my individual extended health plan for vaccine coverage?
Answer: You can check your individual extended health plan for vaccine coverage on studentcare.ca.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8068602268932882

Index: 7
Question: How can I learn more about my Medical Transportation benefits for accessing counselling services?
Answer: You can contact the Medical Transportation Program at Transportation@fnha.ca or 1-855-550-5454.
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8042636556629715

Index: 8
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.802934540664524

Index: 9
Question: How can students book appointments for medical services?
Answer: Students can book appointments for medical services by calling the Health & Counselling clinics on the Burnaby or Vancouver campuses, or by booking online. Appointments can be made for in-person or by phone/virtual consultations.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8024103367107444

