Query: i think i'm very stressed right now, and i need a session to talk to a councellor.

Index: 0
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8268304041033525

Index: 1
Question: What should a student do if they are feeling overwhelmed and need support?
Answer: - Contact the mental health professionals available for individual support
- Reach out to the Student Mental Health & Well-being Framework
- Call the campus support numbers for immediate assistance
File: 0_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources.html
Similarity: 0.8196128918987814

Index: 2
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.819221571302562

Index: 3
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8188125558073115

Index: 4
Question: What is the purpose of the counselling group for students experiencing stress, anxiety, and low mood?
Answer: To support students who are experiencing stress, anxiety, and/or low mood
To provide a space for sharing and personal growth
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8185436559715344

Index: 5
Question: How can students access counseling and mental health support?
Answer: Students can access counseling and mental health support by visiting the Counseling and Mental Health Support office located at SUB 3100, 8888 University Drive, Simon Fraser University, Burnaby, BC, V5A 1S6, Monday to Friday from 10am to 4pm.
File: 0_1_4_8
URL: https://sfss.ca/services/student-advocacy-office/
Similarity: 0.8182908581881456

Index: 6
Question: How can I schedule an appointment with a counsellor in the community through My SSP?
Answer: You can download the My SSP app to access 24/7 crisis support or call/chat to schedule an appointment with a counsellor in the community.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8172853416237578

Index: 7
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8149952233271722

Index: 8
Question: Is the counselling group for students experiencing anxiety and stress open to all genders and sexual orientations?
Answer: Yes.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8125626323491834

Index: 9
Question: What resources are available for mental health support and counseling services for graduate students?
Answer: Health & Counselling has various professionals available including registered clinical counsellors, psychologists, psychiatrists, social workers, and mental health nurses. My SSP service is also available for graduate students.
File: 0_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/graduate-students.html
Similarity: 0.8125152780638409

