Query: Is councelling covered by insurance plans in BC?

Index: 0
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.874041111501945

Index: 1
Question: What services are available for mental health and substance use supports in B.C.?
Answer: - Alcohol & Drug Information Referral Service (ADIRS)
- HelpStartsHere.gov.bc.ca
- Poison Control (1-800-567-8911)
- 8-1-1 (for general health information)
- Video Relay Services (for the deaf and hard of hearing)
- Translation services (available in more than 130 languages)
File: 0_1_1_11_4_8
URL: https://www.healthlinkbc.ca/mental-health-substance-use/resources/alcohol-drug-information-referral-service
Similarity: 0.8631013330857787

Index: 2
Question: What additional phone and chat services are available for mental health support in British Columbia?
Answer: - Vancouver Coastal Regional Distress Line: 604-872-3311
- Sunshine Coast/Sea to Sky: 1-866-661-3311
- Seniors Distress Line: 604-872-1234
- Online Chat Service for Youth: www.YouthInBC.com (Noon to 1am)
- Online Chat Service for Adults: www.CrisisCentreChat.ca (Noon to 1am)
File: 0_4_6
URL: https://crisiscentre.bc.ca/get-help/
Similarity: 0.8578018028484646

Index: 3
Question: Are there clinics or providers in B.C
Answer: Yes, there are clinics or providers in B.C. that offer trans-specific care for hormone therapy.
File: 0_2_3_1
URL: https://www.transcarebc.ca/hormone-therapy/how-to-start
Similarity: 0.8530661632965932

Index: 4
Question: What does my Mental Wellness and Counselling benefit cover?
Answer: - Your benefit covers counselling services from a qualified mental health provider
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8493820919635598

Index: 5
Question: What online chat services are available for crisis support in BC?
Answer: www.crisiscentrechat.ca for adults or www.youthinbc.com for youth.
File: 0_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/emergency.html
Similarity: 0.8491410497929731

Index: 6
Question: Is medical insurance required for exchange or study abroad students in Canada?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8470903050669453

Index: 7
Question: What specialized counselling support options are available at Health & Counselling?
Answer: - Single Session Counselling Follow-up
- Short-Term Counselling
- Group-based programs
- My SSP service
- Community resources
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8450873708594898

Index: 8
Question: What other support options and counselling services are available at SFU Health and Counselling Services?
Answer: - Group counselling
- Online self-help resources
- MindShift Application
- Black Counsellor, Tricia Kay Williams
- Indigenous Clinical Counsellors
- Elders Program Drop-in
- Cultural Connections workshop
- ISC counsellors
- Doctor, nurse, or counsellor appointments through Health and Counselling services
File: 0_3_2_5
URL: https://www.sfu.ca/students/indigenous/wellness.html
Similarity: 0.844157042633216

Index: 9
Question: What resources and support services are provided by SFU Health & Counselling Services?
Answer: - Health and well-being outreach events and/or programs (such as health peers, HI-FIVE, online training)
- Qualitative and program specific evaluation to understand the experiences of students in programs and their impacts
- Support services provided in partnership with others across Student Services and the university to provide coordinated, accessible and culturally appropriate support to students
File: 0_3_3
URL: https://www.sfu.ca/healthycampuscommunity/about/wellbeing-framework.html
Similarity: 0.8439034956018732

