Query: is there a way for me to have regular weekly sessions for my mental health?

Index: 0
Question: Where can I find live meditation sessions offered weekly?
Answer: Live meditation sessions are offered weekly in-person and on Zoom.
File: 0_3_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/self-led.html#video
Similarity: 0.8759161692511971

Index: 1
Question: How can I find a registered mental health provider?
Answer: - You can find detailed information about your mental health claims through your PBC Member Profile, which you can access online
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8526467615235915

Index: 2
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8523163473512644

Index: 3
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.849498645990196

Index: 4
Question: Are there community resources available for counselling and mental health support?
Answer: - Many counselling programs and groups are available in the community
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8483033284420783

Index: 5
Question: How can one support their mental wellbeing and manage day-to-day life ups and downs?
Answer: - Learn tips and find resources on how to support mental wellbeing
- Register to get a family doctor or nurse practitioner
- Find information about health topics, medical tests, and decision-making tools in the Learning Centre
- Learn about prescription and over-the-counter medications for all types of illnesses
- Find Urgent and Primary Care Centres for non-emergency health concerns
- Seek help from team-based care providers in various communities
- Stay healthy and meet health needs as you age
File: 0_4_3
URL: https://www.healthlinkbc.ca/health-services/urgent-and-primary-care-centres
Similarity: 0.8464652274392822

Index: 6
Question: Are there drop-in mindfulness sessions available for students?
Answer: Yes, there are drop-in mindfulness sessions available for students.
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8454612744470991

Index: 7
Question: How can we support our mental wellbeing and manage day-to-day life?
Answer: - Learn tips and find resources on how to support your mental wellbeing
File: 0_2_5
URL: https://www.healthlinkbc.ca/more/contact-us/8-1-1
Similarity: 0.8411876085259408

Index: 8
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8393098742069337

Index: 9
Question: What are some tips for being more present in the moment for better mental health?
Answer: - Sharing tips for good mental health practices is essential for building both a helpful community and a better future for yourself
File: 0_10
URL: https://olc.sfu.ca/program/sfu-health-and-counselling-services
Similarity: 0.8390728079395823

