Query: ok. so i want to book an online session with a councellor. guide me how to do that.

Index: 0
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8687557579077169

Index: 1
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8576627723810784

Index: 2
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8572112755877245

Index: 3
Question: How can I book an appointment online with some care providers?
Answer: You can book an appointment online with some care providers through the online booking system being set up by Health & Counselling.
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8567263730699539

Index: 4
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8543274421144905

Index: 5
Question: How can current students book an advising session with an Advisor?
Answer: Current students can sign in through Advisor Link to book an in-person or virtual advising session with an Advisor from their success team.
File: 0_3_9_11
URL: https://www.sfu.ca/students/financialaid/contact.html
Similarity: 0.8531613388082083

Index: 6
Question: How can I schedule an appointment with a counsellor in the community through My SSP?
Answer: You can download the My SSP app to access 24/7 crisis support or call/chat to schedule an appointment with a counsellor in the community.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8494865592926866

Index: 7
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8451157957229392

Index: 8
Question: How can one book a confidential 1-on-1 appointment with a career professional?
Answer: Book and manage your appointments on myExperience.
File: 0_3_9_8
URL: https://www.sfu.ca/students/career.html
Similarity: 0.8432619735684357

Index: 9
Question: How can students register for the group counseling sessions?
Answer: To register, students can contact their CAL disability advisor and express interest in participating in the group. The advisor will forward an email referral with instructions on booking an intake appointment with the group facilitator.
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.8386782205024397

