Query: what is the address to the clinic

Index: 0
Question: What is the contact information for the clinic at the Burnaby campus?
Answer: 778-782-4615
File: 0_9_2_1
URL: https://www.sfu.ca/content/dam/sfu/students/health/pdf/Grad%20Student%20Support%20Doc.pdf
Similarity: 0.8575384845237584

Index: 1
Question: What is the address of the Centre for Accessible Learning?
Answer: Centre for Accessible Learning (CAL)
1250 Maggie Benston Centre
Simon Fraser University
Burnaby BC V5A 1S6
File: 0_1_4_9
URL: https://www.sfu.ca/students/accessible-learning/utilizing-accommodations/planning/assessment-funding.html
Similarity: 0.8432488107918152

Index: 2
Question: Where are the medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses?
Answer: The medical clinics are located on the Burnaby and Vancouver campuses.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.837920814423868

Index: 3
Question: What are the hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics?
Answer: The hours and locations for emergencies at the Burnaby and Vancouver Clinics are not specified in the provided context.
File: 0_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/emergency.html
Similarity: 0.8326447565080964

Index: 4
Question: Where can I find local immunization and travel clinics?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8304934381320304

Index: 5
Question: What is the contact information for mental health services at each campus?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources.html
Similarity: 0.8280490551564571

Index: 6
Question: How can I find a flu shot clinic?
Answer: - Check with your individual extended health plan 
- Visit studentcare.ca 
- Find local immunization and travel clinic 
- Call the respective campus phone numbers provided
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8259511525197596

Index: 7
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8204221928561568

Index: 8
Question: What are the contact numbers for the health clinics at Burnaby, Vancouver, and Surrey campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0
URL: https://www.sfu.ca/students/health/
Similarity: 0.8189199061240641

Index: 9
Question: What are the contact details for Health & Counselling Services at SFU?
Answer: Phone: 778-782-4615
Website: Click to view website >
File: 0_1_1_11_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/response-guide.html
Similarity: 0.8170511741988876

