Query: what is the number for calling the front desk

Index: 0
Question: What is the phone number to call for booking appointments if I do not have accessibility needs?
Answer: 778-782-4615
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.8567979242781617

Index: 1
Question: How can staff notify the front desk about a student in distress?
Answer: Staff can notify the front desk about a student in distress by calling or arriving in person and informing them.
File: 0_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/emergency.html
Similarity: 0.8449074758165335

Index: 2
Question: What is the phone number for the Centre for Accessible Learning?
Answer: Phone: 778.782.3112
File: 0_1_4_9
URL: https://www.sfu.ca/students/accessible-learning/utilizing-accommodations/planning/assessment-funding.html
Similarity: 0.842282656163644

Index: 3
Question: What is Campus Security's non-emergency number?
Answer: 778-782-7991
File: 0_1_1_24
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/behaviours/disturbing.html
Similarity: 0.8372092106781877

Index: 4
Question: What is the Campus Security Emergency number?
Answer: The Campus Security Emergency number is not provided in the given context.
File: 0_1_1_1
URL: https://www.sfu.ca/students/studentsupport/behaviours/danger-threat.html
Similarity: 0.8361618797743887

Index: 5
Question: What is the phone number for International SOS?
Answer: +1-215-942-8478
File: 0_3_9_4
URL: https://www.sfu.ca/srs/risk-emergency-planning/travel-safety.html
Similarity: 0.8297946648242613

Index: 6
Question: What is the National Suicide Crisis Helpline number?
Answer: 9-8-8
File: 0_4_6
URL: https://crisiscentre.bc.ca/get-help/
Similarity: 0.8173989085914736

Index: 7
Question: What are the emergency contact numbers provided for individuals in crisis?
Answer: - Suicide hotline: 1-800-784-2433
- Call BC Crisis Line: 604-310-6789
- Kids Help Phone: 1-800-668-6868
- KUU-US Crisis Support Line (BC Wide Indigenous Toll Free Crisis and Support Line): 1-800-588-8717
File: 0_3_9_14
URL: https://www.vch.ca/en/service/suicide-attempt-follow-education-research-safer#short-description--6731
Similarity: 0.816481447052844

Index: 8
Question: What is the phone number for mental health support at the Burnaby campus?
Answer: 778.782.4615
File: 0_5_1_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/whats-happening/hifive-sfu/meethifive.html
Similarity: 0.8155851586628907

Index: 9
Question: How can I contact Campus Security in case of an emergency?
Answer: - Call 911
- Campus Security is available 24/7 for urgent assistance
File: 0_1_1_11_3_2
URL: https://www.sfu.ca/srs/contact.html
Similarity: 0.8155566107720491

