Query: what other kind of services they have?

Index: 0
Question: What services are offered by Out On Campus?
Answer: - Support for LGBTQIA2S+ students and allies
- Access to their space
- Media inquiries contact (mediainquiries@sfss.ca)
File: 0_3_7_6
URL: https://sfss.ca/ooc/
Similarity: 0.831655083174877

Index: 1
Question: What services do pharmacists offer aside from consulting on and dispensing prescriptions?
Answer: - Assess and treat 21 minor ailments
- Prescribe and dispense contraceptives
- Renew or change some prescriptions or provide emergency supply
- Administer immunizations and drugs by injection
- Help understand and manage medications as well as other over-the-counter products
- Make recommendations to see another health care professional for further assessment
File: 0_2_6
URL: https://www2.gov.bc.ca/gov/content/health/accessing-health-care/pharmacy-services
Similarity: 0.8299701368623664

Index: 2
Question: What types of services are offered at the Global Student Centre?
Answer: - Social events
- Support services for international students
File: 0_3_7_7
URL: https://www.sfu.ca/students/isap.html
Similarity: 0.8265091463949632

Index: 3
Question: What other support options and counselling services are available at SFU Health and Counselling Services?
Answer: - Group counselling
- Online self-help resources
- MindShift Application
- Black Counsellor, Tricia Kay Williams
- Indigenous Clinical Counsellors
- Elders Program Drop-in
- Cultural Connections workshop
- ISC counsellors
- Doctor, nurse, or counsellor appointments through Health and Counselling services
File: 0_3_2_5
URL: https://www.sfu.ca/students/indigenous/wellness.html
Similarity: 0.826427348075812

Index: 4
Question: What services does the Women's Centre provide?
Answer: - Education and services to all visitors, including allies
- All Genders Resource Area with Coordinator, Resource Assistant, library, crisis referrals, peer support, couch, microwave, kettle, free pregnancy tests, safer sex supplies, menstrual supplies
- Common Room on SUB Level 2, Room 2220 (Monday-Friday 9:00am-4:30pm)
- Lounge in SUB 2110 (Monday-Friday 9:00am-10:00pm)
- Newsletter sign up available Monday-Friday 10am-4pm
File: 0_3_7_1
URL: https://sfss.ca/wctr/
Similarity: 0.8208530245867385

Index: 5
Question: What services are available at the Centre for Accessible Learning?
Answer: - Centre for Accessible Learning services
File: 0_1_4_8
URL: https://sfss.ca/services/student-advocacy-office/
Similarity: 0.8179312227108961

Index: 6
Question: What services does Options for Sexual Health provide?
Answer: - Free contraception
- Sexual and reproductive health services throughout British Columbia
File: 0_2_2_2
URL: https://www.optionsforsexualhealth.org/
Similarity: 0.8138961858490644

Index: 7
Question: What services does the Global Student Center Lounge offer?
Answer: - Study space
- Hang out with friends
- Take a break
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8126190038908548

Index: 8
Question: What medical services are available to SFU students?
Answer: Health & Counselling operates two medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses with services in-person or by phone/virtual for all students.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8123940332021639

Index: 9
Question: What services and supports are offered by the well-being education resources?
Answer: services and supports
File: 0_8_8
URL: https://www.sfu.ca/healthycampuscommunity/learningenvironments/resource-library/resources/health-promotion-powerpoint.html
Similarity: 0.8115987348709265

