Query: what services do they offer?

Index: 0
Question: What services are offered by Out On Campus?
Answer: - Support for LGBTQIA2S+ students and allies
- Access to their space
- Media inquiries contact (mediainquiries@sfss.ca)
File: 0_3_7_6
URL: https://sfss.ca/ooc/
Similarity: 0.8729551363613229

Index: 1
Question: What types of services are offered at the Global Student Centre?
Answer: - Social events
- Support services for international students
File: 0_3_7_7
URL: https://www.sfu.ca/students/isap.html
Similarity: 0.8615500456366568

Index: 2
Question: What services does the Women's Centre provide?
Answer: - Education and services to all visitors, including allies
- All Genders Resource Area with Coordinator, Resource Assistant, library, crisis referrals, peer support, couch, microwave, kettle, free pregnancy tests, safer sex supplies, menstrual supplies
- Common Room on SUB Level 2, Room 2220 (Monday-Friday 9:00am-4:30pm)
- Lounge in SUB 2110 (Monday-Friday 9:00am-10:00pm)
- Newsletter sign up available Monday-Friday 10am-4pm
File: 0_3_7_1
URL: https://sfss.ca/wctr/
Similarity: 0.8580258824981669

Index: 3
Question: What services does the Global Student Center Lounge offer?
Answer: - Study space
- Hang out with friends
- Take a break
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8519555359269644

Index: 4
Question: What services are available at the Centre for Accessible Learning?
Answer: - Centre for Accessible Learning services
File: 0_1_4_8
URL: https://sfss.ca/services/student-advocacy-office/
Similarity: 0.8517982257891048

Index: 5
Question: What services are offered to recent grads for career advising?
Answer: - One-to-one sessions with a Career Education Specialist
- Alumni-specific info sessions and workshops
- Grad school discovery talks
- Career fairs
File: 0_3_9_8
URL: https://www.sfu.ca/students/career.html
Similarity: 0.8515208757530002

Index: 6
Question: What services do pharmacists offer aside from consulting on and dispensing prescriptions?
Answer: - Assess and treat 21 minor ailments
- Prescribe and dispense contraceptives
- Renew or change some prescriptions or provide emergency supply
- Administer immunizations and drugs by injection
- Help understand and manage medications as well as other over-the-counter products
- Make recommendations to see another health care professional for further assessment
File: 0_2_6
URL: https://www2.gov.bc.ca/gov/content/health/accessing-health-care/pharmacy-services
Similarity: 0.8487121212459978

Index: 7
Question: What services does Options for Sexual Health provide?
Answer: - Free contraception
- Sexual and reproductive health services throughout British Columbia
File: 0_2_2_2
URL: https://www.optionsforsexualhealth.org/
Similarity: 0.8469088475213417

Index: 8
Question: What medical services are available to SFU students?
Answer: Health & Counselling operates two medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses with services in-person or by phone/virtual for all students.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.8441256424292883

Index: 9
Question: What services does the Transition Case Manager offer to students?
Answer: - One-on-one support
- Connecting students with resources
- Facilitating positive solutions and outcomes
- Explaining limitations to manage expectations
- Supporting students with various challenges
- Providing assistance with managing school stress, finding housing, understanding documents, and Canadian services
File: 0_9_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/SupportForInternationalStudents.html#tcm
Similarity: 0.8438537769612079

