Query: what about councelling appointments

Index: 0
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.897793672060346

Index: 1
Question: How far in advance can appointments be booked at Health & Counselling?
Answer: Appointments can be booked up to 48 hours in advance.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8851415693033746

Index: 2
Question: How can I book an appointment for counselling support at Health & Counselling?
Answer: You can book appointments online or call the front desk.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.882733936771264

Index: 3
Question: How can I access virtual appointments for counselling services?
Answer: 1. Talk to your provider about Telehealth options
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.87957187079319

Index: 4
Question: How many appointments are typically recommended for brief counselling at Health & Counselling?
Answer: Three to four appointments.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8730658906770334

Index: 5
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8613353040284304

Index: 6
Question: How can I schedule an appointment with a counsellor in the community through My SSP?
Answer: You can download the My SSP app to access 24/7 crisis support or call/chat to schedule an appointment with a counsellor in the community.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8605057474985996

Index: 7
Question: How can students access medical and counseling appointments on campus?
Answer: Phone: 778.782.4615
File: 0_3_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/support-options.html
Similarity: 0.8585251960245519

Index: 8
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8521806633682084

Index: 9
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8513337056980048

