Query: what is the group for trauma?

Index: 0
Question: What is the purpose of the trauma-informed group for students impacted by sexualized violence?
Answer: The purpose of the trauma-informed group is to provide a gender-inclusive safe space for students impacted by sexualized violence to discuss impacts, practice coping strategies, learn about trauma and recovery, coping skills, and emotional regulation, and receive support on their healing journey from a registered clinical counsellor.
File: 0_3_8_10
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/nurturing-resilience.html
Similarity: 0.8675085691047992

Index: 1
Question: How can trauma affect individuals?
Answer: - Trauma can affect individuals by causing emotional distress and mental health issues
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8423436557731366

Index: 2
Question: How can I join the support group for students impacted by sexualized violence?
Answer: Learn more
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.839061379848028

Index: 3
Question: What is the purpose of the trauma seminar?
Answer: - The purpose of the trauma seminar is to help people learn about different types of trauma and how they can affect individuals
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8378063295505116

Index: 4
Question: What are some common symptoms of trauma?
Answer: - Common symptoms of trauma may include:
- Emotional symptoms such as anxiety, depression, and mood swings
- Physical symptoms such as headaches, fatigue, and stomach issues
- Cognitive symptoms such as memory problems, difficulty concentrating, and racing thoughts
- Behavioral symptoms such as irritability, social withdrawal, and self-destructive behaviors
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8346121902253639

Index: 5
Question: What services does the trauma-informed and survivor-centered service for sexual violence survivors offer?
Answer: - Offers confidential support, information, and referrals
- Provides educational programming and initiatives
File: 0_1_1_11_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/response-guide.html
Similarity: 0.8330305481156259

Index: 6
Question: What approach does the psychologist use in treating traumas?
Answer: Human Givens and CBT approach
File: 0_3_8_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/trauma-seminar.html
Similarity: 0.8278024864525362

Index: 7
Question: Is the counselling group for students experiencing anxiety and stress open to all genders and sexual orientations?
Answer: Yes.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8221849303748782

Index: 8
Question: Who is the Experiencing Disability support group designed for?
Answer: Students with disabilities.
File: 0_1_4_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-disability.html
Similarity: 0.8167692041618476

Index: 9
Question: What group counselling options are available for CAL registrants?
Answer: There are a number of group counselling options available for CAL registrants, facilitated by the CAL counsellor.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8165709838143113

