Query: what is individual councelling?

Index: 0
Question: What is the process for getting individual counselling through the CAL counsellor?
Answer: Individual counselling is available through the CAL counsellor upon referral by your CAL advisor. Learn more about the referral process here.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8707734797862582

Index: 1
Question: Who can students contact if they have questions about individual or group counseling?
Answer: Sean - sean_heaslip@sfu.ca
File: 0_1_4_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-adhd.html
Similarity: 0.8392841708473142

Index: 2
Question: What is Single Session Counselling Follow-up and when is it scheduled?
Answer: Single Session Counselling Follow-up is a 30 or 50 minute appointment scheduled to follow-up with concerns presented during a rapid access/intake appointment.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8379128871496846

Index: 3
Question: What specialized counselling support options are available at Health & Counselling?
Answer: - Single Session Counselling Follow-up
- Short-Term Counselling
- Group-based programs
- My SSP service
- Community resources
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8295381445847303

Index: 4
Question: What are the session times and format for the counselling group?
Answer: Thursdays | 2:00pm - 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8278354034815162

Index: 5
Question: What is the purpose of the counselling group for students experiencing stress, anxiety, and low mood?
Answer: To support students who are experiencing stress, anxiety, and/or low mood
To provide a space for sharing and personal growth
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8244533013931448

Index: 6
Question: What is Jennifer's professional approach to counselling?
Answer: Jennifer's professional approach to counselling emphasizes a braided practice that honors Indigenous knowledge, a strength-based person/community centered approach, and relevant, respectful, mainstream therapeutic orientations that strive for holistic balance. She believes in the importance of wrap-around care, supporting connections with Elders and cultural teachings, and exploration of identity development. Her work is grounded in Indigenous ways of knowing that stress the importance of reciprocity, relevance, responsibility, and relationships.
File: 0_3_7_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/a-healing-space.html
Similarity: 0.8244084054574862

Index: 7
Question: How can students register for the counselling group?
Answer: To register, email Beth (btriano@sfu.ca) with your name and email.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8241117848299158

Index: 8
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8229484168347875

Index: 9
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8202503350508252

