Query: What services does My SSP provide for SFU students?

Index: 0
Question: What is My SSP and how can SFU students access this service?
Answer: My SSP is a service contracted by the university. SFU students can access this service by calling or chatting using the app, or arranging for short-term counselling with a My SSP counsellor by appointment.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.9557818966539343

Index: 1
Question: What type of support does My SSP provide to SFU and FIC students?
Answer: My SSP provides mental health support, real-time 24/7 access to professional counsellors, scheduled short-term counselling support, access to virtual fitness sessions, self-administered assessments, and a library of digital emotional health and well-being content.
File: 0_3_5
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/my-ssp.html
Similarity: 0.938105938039577

Index: 2
Question: What services does the SFSS provide to undergraduate students at SFU?
Answer: - Advocacy work
- Services
- Events
File: 0_1_4_8
URL: https://sfss.ca/services/student-advocacy-office/
Similarity: 0.9327831068874212

Index: 3
Question: How can students access support from My SSP on different SFU campuses?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615

Vancouver campus: 778.782.5200

Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_3_5
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/my-ssp.html
Similarity: 0.9285441110460678

Index: 4
Question: Is the information provided to My SSP shared with SFU?
Answer: No.
File: 0_3_5
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/my-ssp.html
Similarity: 0.9207069789995815

Index: 5
Question: What medical services are available to SFU students?
Answer: Health & Counselling operates two medical clinics located on the Burnaby and Vancouver campuses with services in-person or by phone/virtual for all students.
File: 0_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor.html
Similarity: 0.9140073860871454

Index: 6
Question: What services does Campus Security provide at SFU?
Answer: - Emergency support
- First aid response
- Guiding emergency responders (fire, ambulance, police) to the right place on campus quickly
- Safe Walk program
- SFU Alerts
- Safety Training & Orientation
- Incident Reporting
- Hazard Reporting
- Emergency Posters
- AED Locations (Campus Maps)
- Campus Assembly Area Maps
File: 0_4_1
URL: https://www.sfu.ca/emergency
Similarity: 0.9063593967227938

Index: 7
Question: What support options are available for students at SFU?
Answer: - Burnaby campus: 778.782.4615
- Vancouver campus: 778.782.5200
- Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_5_1_1_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/whats-happening/hifive-sfu/our-story.html
Similarity: 0.9030842137686015

Index: 8
Question: What medical services are available for graduate students at SFU?
Answer: Doctors and nurses are available for a range of medical services, advice, and care. Booking with a clinic on campus is particularly helpful if you are attending SFU from another province or country, don’t have a family doctor during your time in graduate school, or commute from another location in Metro Vancouver. Medical appointments can be booked to meet in-person at Burnaby or Vancouver campus, and tele/virtual health visits are available as needed to accommodate your schedule and location.
File: 0_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/graduate-students.html
Similarity: 0.9008636358578169

