Query: where can i see a doctor?

Index: 0
Question: How can I see a doctor or nurse at Health & Counselling clinics?
Answer: You can book with your own General Practitioner, Psychologist, or Psychiatrist
You can book with a doctor at Health & Counselling clinic.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8839941447414715

Index: 1
Question: How can I find a hospital near me?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Use the find a location search feature on the website.
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8714070258482396

Index: 2
Question: How can I find a flu shot clinic?
Answer: - Check with your individual extended health plan 
- Visit studentcare.ca 
- Find local immunization and travel clinic 
- Call the respective campus phone numbers provided
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.859287439643951

Index: 3
Question: How can I register to get a family doctor or nurse practitioner in my community?
Answer: Register to get a family doctor or nurse practitioner in your community by contacting ADIRS toll-free at 1 800 663-1441, or in the lower mainland at 604 660-9382.
File: 0_1_1_11_4_8
URL: https://www.healthlinkbc.ca/mental-health-substance-use/resources/alcohol-drug-information-referral-service
Similarity: 0.8502049332500792

Index: 4
Question: Where can I find local immunization and travel clinics?
Answer: Burnaby campus: 778.782.4615
Vancouver campus: 778.782.5200
Surrey campus: 778.782.5200
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8498557097967218

Index: 5
Question: How can someone register to get a family doctor or nurse practitioner in their community?
Answer: To register to get a family doctor or nurse practitioner in their community, individuals can contact their local health authority or visit the Government of BC website for more information.
File: 0_4_3
URL: https://www.healthlinkbc.ca/health-services/urgent-and-primary-care-centres
Similarity: 0.8427788622765802

Index: 6
Question: What is the process for booking medical appointments with doctors and nurses?
Answer: - Appointment requests are submitted on the appointment request form
- Medical office assistant contacts you by email within 2-3 business days to confirm the appointment
File: 0_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/contact-us/accessibility.html
Similarity: 0.842333391020679

Index: 7
Question: What should I do in case of severe symptoms or a medical emergency related to a minor ailment?
Answer: Seek immediate medical attention or call 9-1-1.
File: 0_2_6
URL: https://www2.gov.bc.ca/gov/content/health/accessing-health-care/pharmacy-services
Similarity: 0.8412526069943638

Index: 8
Question: How can we register to get a family doctor or nurse practitioner in our community?
Answer: Register to get a family doctor or nurse practitioner in your community by calling 8-1-1.
File: 0_2_5
URL: https://www.healthlinkbc.ca/more/contact-us/8-1-1
Similarity: 0.8402997714712539

Index: 9
Question: How can I find a registered mental health provider?
Answer: - You can find detailed information about your mental health claims through your PBC Member Profile, which you can access online
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8391141196695499

