Query: where is therapy session place?

Index: 0
Question: When and how are the sessions held for the support group?
Answer: Thursdays | 1:30 to 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_1_4_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/experiencing-disability.html
Similarity: 0.8266049022978686

Index: 1
Question: Where can I find live meditation sessions offered weekly?
Answer: Live meditation sessions are offered weekly in-person and on Zoom.
File: 0_3_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/self-led.html#video
Similarity: 0.8226618869659564

Index: 2
Question: What are the session times and format for the counselling group?
Answer: Thursdays | 2:00pm - 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8226393822522627

Index: 3
Question: How can I register for group counselling sessions?
Answer: - Browse our list of options and register
- Self-refer
- Drop in to get connected
File: 0_3_8
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/virtual-programs-tags/all-groups.html
Similarity: 0.8108964833026198

Index: 4
Question: What is the schedule for the group sessions?
Answer: Tuesdays | 2:30pm to 4pm
Group content will repeat after four sessions until Dec 5. Join any session.
File: 0_3_8_11
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/mood.html
Similarity: 0.8080032424455773

Index: 5
Question: Which campuses of Simon Fraser University offer horticulture therapy sessions?
Answer: Burnaby campus, Vancouver campus, Surrey campus
File: 0_3_8_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/garden-therapy.html
Similarity: 0.8073147023962374

Index: 6
Question: Can I book an appointment for a consultation at Health & Counselling?
Answer: No, Health & Counselling is not taking appointments for consultations.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8065986358664419

Index: 7
Question: How can depression be treated with psychotherapy?
Answer: - Psychotherapy can be used to treat depression by helping individuals understand and challenge unhelpful thoughts
File: 0_3_9_17
URL: https://www.cci.health.wa.gov.au/Resources/Looking-After-Yourself/Depression
Similarity: 0.8044666826350503

Index: 8
Question: How many sessions are offered in the group and when does it repeat?
Answer: Four sessions are offered in the group and it repeats until Dec 5.
File: 0_3_8_11
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/mood.html
Similarity: 0.8018737925172734

Index: 9
Question: What is Single Session Counselling Follow-up and when is it scheduled?
Answer: Single Session Counselling Follow-up is a 30 or 50 minute appointment scheduled to follow-up with concerns presented during a rapid access/intake appointment.
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8016306384721471

