Query: where can i see what things are covered by my insurance?

Index: 0
Question: Where can I check my individual extended health plan for vaccine coverage?
Answer: You can check your individual extended health plan for vaccine coverage on studentcare.ca.
File: 0_2_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/see-a-doctor/vaccines-and-travel-health.html
Similarity: 0.8775034611181861

Index: 1
Question: How can I find out what claiming options are available for my school?
Answer: Choose your school to discover your claiming options.
File: 0_2_1_4
URL: https://www.studentcare.ca/
Similarity: 0.8416989637177896

Index: 2
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8402225883265652

Index: 3
Question: How can I find a hospital near me?
Answer: - Call HealthLink BC at 8-1-1
- Use the find a location search feature on the website.
File: 0_4_2
URL: https://www.vch.ca/en/health-topics/emergency-care
Similarity: 0.8267590320311899

Index: 4
Question: Are there different requirements for medical insurance for undergraduate and graduate students?
Answer: Yes.
File: 0_2_8
URL: https://www.sfu.ca/medical-insurance.html
Similarity: 0.8234957790622727

Index: 5
Question: How can I learn more about my Medical Transportation benefits for accessing counselling services?
Answer: You can contact the Medical Transportation Program at Transportation@fnha.ca or 1-855-550-5454.
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8223281878941662

Index: 6
Question: Where can I find frequently asked questions related to immigration, travel, and medical insurance for international students?
Answer: Frequently Asked Questions, Global Student Centre
File: 0_3_7_7
URL: https://www.sfu.ca/students/isap.html
Similarity: 0.8202380580644304

Index: 7
Question: How can I compare prices and services at different pharmacies before filling a prescription?
Answer: You can compare prices and services at different pharmacies by visiting their websites, calling them directly, or visiting in person.
File: 0_2_6
URL: https://www2.gov.bc.ca/gov/content/health/accessing-health-care/pharmacy-services
Similarity: 0.8195672592645792

Index: 8
Question: How can I find answers to my questions?
Answer: Advisors can help you find answers.
File: 0_3_9_3
URL: https://www.sfu.ca/students/academicadvising/contact/departmental-advisors.html
Similarity: 0.8121047198635444

Index: 9
Question: How can I contact FNHA Health Benefits if I have questions about my mental health benefit coverage?
Answer: You can call Health Benefits at 1-855-550-5454.
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8117976320878794

