Query: who is Tricia Williams?

Index: 0
Question: What is the background and experience of the facilitator, Tricia-Kay Williams?
Answer: Tricia-Kay Williams has a BA degree in Psychology from York University in Toronto, ON, and an MA degree in Counselling Psychology from Adler University in Vancouver, BC. She has extensive experience counseling individuals and families, treating trauma, anxiety, transitional/career, and relational issues. Tricia is also an advocate for anti-racism affecting BIPOC individuals and consults with organizations to foster a more anti-racist approach.
File: 0_3_8_1
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/garden-therapy.html
Similarity: 0.8879841263301194

Index: 1
Question: What services does Tricia-Kay Williams offer for counselling?
Answer: Tricia-Kay Williams offers one-to-one counselling, utilizing a brief model of counselling, for Black SFU students.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8764692352430924

Index: 2
Question: What issues is Tricia-Kay Williams skilled in treating?
Answer: Trauma, Anxiety, Transitional/Career, and Relational issues
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8706538476309932

Index: 3
Question: What qualifications does Tricia-Kay Williams have as a counsellor?
Answer: - BA degree in Psychology from York University in Toronto, O.N
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8695040152665598

Index: 4
Question: How can individuals consult with Tricia-Kay Williams?
Answer: Individuals can consult with Tricia-Kay Williams by booking a Rapid Access Appointment directly with her. Appointments can be made for in person, virtually, or by phone.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8679023215755104

Index: 5
Question: How can I contact Tricia-Kay Williams for counseling sessions?
Answer: Email tricia_williams@sfu.ca to register for counseling sessions.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.8641761541137641

Index: 6
Question: How can I register for the sessions with Tricia-Kay Williams?
Answer: Email tricia_williams@sfu.ca to register for as many sessions as you are interested in.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.8488067985178974

Index: 7
Question: What types of issues can Tricia-Kay Williams help with in counseling sessions?
Answer: Trauma, Anxiety, Transitional/Career, Relational issues
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.8463176711520267

Index: 8
Question: What qualifications does Tricia-Kay Williams have for counseling Black SFU students?
Answer: Tricia-Kay Williams has a BA degree in Psychology from York University in Toronto, O.N. and an MA degree in Counselling Psychology from Adler University in Vancouver, B.C.
File: 0_3_7_9
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/healingspace.html
Similarity: 0.8462268215865861

Index: 9
Question: What kind of issues is Tricia skilled in treating?
Answer: Trauma, Anxiety, Transitional/Career, Relational issues
File: 0_3_7_3
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/a-healing-space.html
Similarity: 0.8451170620051545

