Query: who are people in COUNSELLING SERVICES?

Index: 0
Question: Who are the Registered Clinical Counsellors mentioned in the text and what are their areas of expertise?
Answer: David Lindskoog - Suicide prevention, career and professional development concerns
Beth Triano - Trauma history, self-esteem, stress, anxiety, low mood
Lyndsay - Stigma reduction, Hi-FIVE Movement for Mental Health Program
File: 0_9_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/suicide-prevention.html#course
Similarity: 0.8527959175964114

Index: 1
Question: Who is the Black Counsellor available at SFU Health and Counselling Services?
Answer: Tricia Kay Williams
File: 0_3_2_5
URL: https://www.sfu.ca/students/indigenous/wellness.html
Similarity: 0.8496251321768437

Index: 2
Question: How can I access coverage for counselling services?
Answer: You must see a provider who is registered with the Health Benefits Program to receive coverage for your counselling services
File: 0_3_7_2
URL: https://www.fnha.ca/benefits/mental-health
Similarity: 0.8435412430480917

Index: 3
Question: What workshops and outreach opportunities are available through Health and Counselling Services?
Answer: - View available on-demand workshops and outreach opportunities
- Request one for your faculty, department, unit or team
File: 0_1_1_11_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/faculty-staff/faculty-staff-resources.html
Similarity: 0.8423238988718887

Index: 4
Question: What specialized counselling support options are available at Health & Counselling?
Answer: - Single Session Counselling Follow-up
- Short-Term Counselling
- Group-based programs
- My SSP service
- Community resources
File: 0_3_2
URL: https://www.sfu.ca/students/health/support-resources/counselling-services.html
Similarity: 0.8385379954928601

Index: 5
Question: What is the process for getting individual counselling through the CAL counsellor?
Answer: Individual counselling is available through the CAL counsellor upon referral by your CAL advisor. Learn more about the referral process here.
File: 0_1_4
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/disabled-neurodivergent.html
Similarity: 0.8383808305571842

Index: 6
Question: What are the session times and format for the counselling group?
Answer: Thursdays | 2:00pm - 3:30pm
Sessions will be held via Zoom.
File: 0_3_8_12
URL: https://www.sfu.ca/students/health/get-support/support-groups/groups/Stress-101.html
Similarity: 0.8361768245087604

Index: 7
Question: What type of counsellors are available through Homewood Health?
Answer: - Registered licensed counsellors
- Counsellors with extensive experience in counselling clients within the Indigenous community
- Counsellors identifying as experts in Inuit, Metis, First Nations, and Residential Schools
- Counsellors identifying as experts in LGBTQ2+ and BIPOC communities
File: 0_1_1_11_4_6
URL: https://www.sfu.ca/human-resources/efap.html
Similarity: 0.8360899850479228

Index: 8
Question: What resources and support services are provided by SFU Health & Counselling Services?
Answer: - Health and well-being outreach events and/or programs (such as health peers, HI-FIVE, online training)
- Qualitative and program specific evaluation to understand the experiences of students in programs and their impacts
- Support services provided in partnership with others across Student Services and the university to provide coordinated, accessible and culturally appropriate support to students
File: 0_3_3
URL: https://www.sfu.ca/healthycampuscommunity/about/wellbeing-framework.html
Similarity: 0.8343855689249196

Index: 9
Question: What services does Tricia-Kay Williams offer for counselling?
Answer: Tricia-Kay Williams offers one-to-one counselling, utilizing a brief model of counselling, for Black SFU students.
File: 0_3_2_6
URL: https://www.sfu.ca/students/health/resources/identity/black-students.html
Similarity: 0.8342652692429068

